中聊辦頂層個波波原來有人用

有冇人同我一樣次次見到舊野都會諗其實係咪裝飾，定係好似D電影咁最重要既資料都放哂係個波波到

btw, 我都係咁耐以黎先第一次見到個波波會著燈

冇人知道？

以為ufo
rotate埋張相先upload啦

開緊成報緊急對策會議

洗腦裝置來

比屌明 黎屌女

燈住鄭月娥

Woo, 竟然有片望到入面，真係解開左我一個疑團呀

私人會所

索倫之眼

iron curtain ready

尤里個心靈控制塔

俾X教授用 用黎搵啲反中份子

仆街回錯post 以為red alert2 唔好拉我坐洗頭艇呀

你大鳩鑊啦
連仔del post plz